# Тестовое задание на позицию Mobile JS Developer

### Реализовать функциональность по сбору информации и построению heatmap (тепловую карту).

#### Сбор информации для heatmap:
* Реализовать скрипт собирающий информацию по взаимодействию со страницей.
* Типы взаимодействия: click, touch, mousedown, mouseup.

#### Информация необходимая для сохранения:
* sessionId - идентификатор сессии взаимодействия со страницей (для каждой
новой сессии свой идентификатор)
* timestamp - timestamp возникновения события
* type - тип события (click, touch, mousedown, mouseup)
* coordinates - координаты события
* screen - размеры области взаимодействия (по умолчанию - видимая область
браузера, но можно ограничивать дом элементом).

* Для избежания «потери» события - все события должны быть закэшированы и
отправлены повторно, если предыдущий раз сохранить событие не удалось
(разрыв соединения, временно «лежащий» сервер, и т. д.).

* Таких скриптов на странице может быть несколько одновременно, но они не
должны между собой конкурировать (не ломать функциональность друг друга).

#### Визуализация heatmap:
* Веб-приложение показывающее точки(coordinates) взаимодействия(type) с
экраном(screen) на основании собранной скриптом информации, с
всплывающей подсказкой содержащую всю информацию при наведении на
конкретную точку. 
* Для отрисовки точек можно использовать любые средства (canvas, svg, DOM и т.д.).
* Разные типы(type) событий должны окрашиваться в разные цвета (например:
click - red, touch - green, mousedown - yellow, mouseup - grey)
* Добавить возможность выводить только точки по фильтрам (type, timestamp-range, sessionId), либо все точки взаимодействия.
####  Требования:
* Использовать только ES5+ без сторонних библиотек (либо с обоснованием
включения в проект той или иной библиотеки), сборщики, транспайлеры,
поллифилы разрешены. 
* Внешний вид приложения - на вкус кандидата.
* Приложение и скрипт должны показать «сильные» стороны кандидата


### upd
